viu tv 個一拳超人配音好撚正

快D去睇

請問邊度好？

唔錯唔錯, 真心幾好, 我聽到有D配音員好似係以前ANIMAX果度做

完全笑唔出 句句都加港式潮語
聽到打冷震

好正wo

我覺得好柒 好作撞

喺邊有得睇返

聽聽下就會慣

覺得唔好果啲係聽過原配音姐
我第一次睇 覺得同套野個style幾match

繼續係咁 好快會聽悶就真
間唔中加一兩句其實應該好d

加潮語方面 冇以前TVB旋風管家咁正

依家真係做咩都錯

香港d創意產業不嬲地底泥，同埋你身處係lihk，唉

真係太over
同衝鋒21,鋼鍊,幽遊,hunter個d冇得比

幽遊白書粵配真係無敵

太多潮語搞到好似網上二流創作咁樣

即刻down左個app黎睇

太多有啲怪，正常人講野都唔會句句潮語啦，但依家個配音搞到好似係咪都潮語咁

唔襯

之前配銀魂果班感覺自然好多

屌你同TVB比